a1

hi

廢老

HI

Hi

A0

參透唔到

ao

-.-

😂😂😂

法國好多手足中2jer禾

出緊kt搵工
廢青好耐冇出過門

送番首自己鍾意既歌俾大家

出去搵食?

真點搵工。。。
廢青冇錢過活了

去官廣馬會，轉頭一齊去拎糧？

好快出得糧
去馬會填資料，第3場日東昇
等今晚出糧

加油

On9 又粗體
[size=6]我條撚[/size=6]就粗呀

我條撚又粗又大

Hello Moto

流巴長期cls

等緊cfu馬尿

我係屍打黎

訓到依加

50蚊起g ok？

真係好，靠賭波維生

派我

聽一次笑一次

上次先比佢雷完 不了

法國好多手足痴q左線

輸到傻撚左

你都係

得返我係正常

再可不可以會到輕吻嘴邊相約點?

回牙華西

法國本身痴線佬多

remi

不了

(≧▽≦)

好悶牙

活已復
今晚等尿~~~

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

如果1915前推爆post變A2
就要買晒A2？

頭場升力咁抵買
無q都p wor

推推

星期三閪波
星期四一場都無
星期五我復活
時間岩岩好

靚先生搭升力 冷qp

甘今晚馬仔點算

今晚馬仔緊係做職乞mon po等派錢

放工去練跑定買馬好

練馬

尋日黑色星期二

樓上兩個衰仔想我死
我買馬豬到爆

都豬哂
怕咩

咪提傷心事

今晚度條巴假絕世8x1
20起g不是夢

想g

長期冰封

無新圖 你唔死無用

Btw
岩岩個post有個人話個8.5 企得硬= 引大
下次可以試下即場講 唔好賽後你點睇

又邊個事後孔明牙

Btw hazel有無同gel頭哥傾番件事

好似潛左

上個po 我訓訓下責醒見到得8c 再睇下手足講咩果陣見到

條廢物潛左水

琴晚有

Gel頭哥上左水

幾時先係公海傳到連登比我睇埋一份？

係邊

上個po有出現過

有咩好傾

有冇手足好指壓？

再邊佢

入左50跟cfu馬尿啦

又變返400 200蚊玩成個月

我今朝有諗過挽留 但都係唔出聲好d

妹下妹下不如1鋪過

過百萬當係碎銀

收到wind
今晚六合彩有18

邊種先

指壓點解

想試下水餃summer
聽聞好得

我成日都gel wor

中先gel啦各位

比錢買服務
callg=貼錢買難受

邊到，想g

岩聽..今時今日點可以無服務

mk囉
仲有邊度

新手咩都唔識

鳩估無痛苦系列
1.客盤
2.主盤
7.主盤

今晚輸錢gel

所以幾時都話指壓抵玩
中女先正牙
一樓一又黑面又吹鐘

想玩咩
pm

有冇手足1830 lol

指壓其實玩咩嫁

1830 番學

咩都有得玩

有無手足ot?

講多d

me

lm

左右請我去？

我

Btw你真係好得閒

點解sickleave咁快完

其實真係你想玩乜都得，cfu想點玩

有無流程講下

問馬會拎，我d錢放左係馬會度

俾角球 數百c當係碎銀

你有邊日唔o

唔落底
落底cup番轉到
鳩射
以上都係賤種球員

agger

我車將山狗列為今年頭號收購目標

山狗換邊個 costa？

對，似會回家
h10都已經同蝗傾緊

山狗唔岩轟

轟已死
我痢全面進場

25萬磅，碎料

當係碎銀

C FU想去玩指壓?

利記買翻個真防中仲好 啲防守真係西到....

4月羊錢拉大隊去

C FU 買小場波都去幾次

咁平嫁咩

From hkjc

詠衣巴 我出去做賣料狗 gchi?

Thank to HKJC 又少一隻馬度

幾百嫁昨

痢進攻英超水平，防守英冠水平

又少2隻

流程 想g
同足仔一樣？
利申我好愛我女朋友 暫時未做過

同埋利個中場冇咩人派牌 好唔穩陣

得軒仔
古仔同lalala one two 就得

古仔同lala個啲間唔中打就得...

同路

咁同141 有乜分別

頭場得6隻跑 拖哂做4重

Ching有跑開到步？

141 條女又吹又黑面..比錢仲要受氣咁

得6隻？

突發哈蕾小醜女真人相

照J

比隻勁野你 妙感！！！！！吹奏左2日

心中的機會馬得6隻 但五班咩事都可以發生

泥地馬
隻馬唔見左2日 唔知係休息定係有事

E隻不了 潘記都騎唔掂 比個新仔

有正面

kaki覺得常旺財點

Me

Lm

田雞被吹奏...

唔睇好 隻馬冇乜態

236

好鍾意5班馬

爆冷機會相對其他班次高

正餐410
早餐390

燒夜有無

LM

計正餐

監等飯

直播巴去開邊間
我淨係去過三川同水餃
想試帝記bk邊個好

無錢買 等樓主派了

有冇人有時發夢會夢到：

識咗條女，是你條女來的，好開心（非咸濕，純粹想一齊。唔諗扑嘢）

琴晚夢到，念念不忘了

Btw 好眼訓 睇怕賭唔到即場

有女 所以唔會

。。。

正q得46蚊咋 搭多隻無錢贏

（不騎劫了）
尋日講起bk jsc踢波
如果有興趣嘅話 請tg我講你咩名同讀邊間
（因為有時需要city bu巴打幫手bk）

非九龍三大或其他有興趣嘅巴打都可以一齊
只不過要20定25蚊入場費（好似係）
認真真係好想星期六去晨運 免費 仲要家陣冇人bk

Ok 同鋪塵密密斟先

有冇人仲記得尋日比利時？

別說了好嗎

Ne

一講起就心都傷埋

又勾起傷心事

1:3追到3:3 都無角

又攻擊手足

假到

係

尋日差幾多角？

7c 我地8.5 9.5

place？

C都算 俾人追和埋

冷可諗

比橙 塞撚住啦

轉灣有位出掛 中等步速唔太慢

和都算 c都無

3 4 9

希望上$100

2.3.6

隻3啲出閘

一出閘我就知隻3輸左

跑乜

閪拉

2 6 10 5

買左3隻都唔中

2 10 正q 發達

wa 靚先生 常旺才

田泰安 都話㗎啦

追

人旺

放頭定後追？

就轉彎就爆上黎

2就中段變奏 搶放

話左2號

點解跑馬咁難贏

講左咁撚耐 無人理？

又玩變奏？外叠衝呀？

4重有拖2號
但冇諗過冇3

跑乜？

又話出水出水 無人理
380 正q
我無錢買都出

泡泡達人追左好撚耐

我話236 tim

我諗得5個人係到

頭場揀幾隻都無要雷狗
me 買2 3 5

3號騎得好差

唔記得左買頭場田雞p

搭巴士訓著左

擺唔到頭？點差？

又係腳全中 膽唔中 垃圾橙

樓主R2咩心水

睇錯左

失望

都唔夠琴日失望

買全餐11k
派36k
無買

好似出閘慢左

勁

出閘慢 轉入直頭搶唔到位

Cfu4場照舊？

妙感世界第一

1.1 餵狗

R2 4 9 啦

Gun

8號中幫你奶

1號呀你老母

超爛橙

即刻搣個黎食，佢老味

你今日啲分析唔係好準

佢今日會輸8場

不了 讓俾同鄉拎win

拉西算啦

1.8博佢輸好撚過

10win

on撚9頭場10 11 12檔

重申 r4 3-9

GUN

R2 有咩水

收到

追po啦問問問
望上兩格無
20格內都有

新會然伸手黨會選擇直接無視

1-4-9 好

14

子健要左8
岩先佢要甜橙

又逼害我屌你老母

1 6 9

689

全部馬匹準備妥當

招人派我

賭多場都係贏唔到就skip馬了

職乞阿cfu

9 4 1 6

買左cfu qpq
多謝cfu

屌買唔切單t

中腳唔中膽

Cfu

買左149連嬴

3隻中哂啊 2場都中正q 啊

Cfu好撚勁
剩係買左1 4

Diu
4號輸馬鼻

我屌你老母 膽又跑第4 全中腳

超爛燈好似飛霞咁出閘 贏左10世

有本玩畜牲了

歸0了

都話7號中 幫你奶西

哦 對唔住

騎豬王田發得達

買了田騎豬王@13
最後希望

cfu

$10

買連羊位置q 頭先會派幾多$?

...

我想幫你含

佢得返廿蚊。。原本

10蚊派500

師父求你比我含

Cfu R1 2 Qqp2x3
=10*(39+13)*(34+9.6+8.6+8.1)=30k

R2 341+97.5

買左30蚊連羊都有3xx

唔撚係掛 我戶口0左先玩ed

CFU

30蚊連贏派1000 wo

頭場510
2場中哂3隻收600

R3 12w

有冇ios 用家個lihkg apps 成日lag

我係買3隻腳 10蚊

表演 中哂8場qqp比大家睇

Allin

我仲以為係我部iphone6 問題

中哂比埋條命你

gun實你

原來我都中4 9連贏 不過冇要1

以為跑9 1 4

隻3得番1.5

2-5-7 定2-5-11 好😕

成日彈

Same road

有出水😒

android都唔係好得去邊

換機啦

5k win ok？

11好似好d

等換電話等左年半

有乜水

琴晚gel頭苦主
岩岩入左兩舊 求水

2-5-7-11 互串又好似會好貴 巴打無肉食

四重囉

霍霍霍

2-5-7算啦 我拉4場先win

1檔都係番鄉下姦田先

又無人要田雞？

我要

定好

2場place 仲追

2-5-7 拎一隻仲好

不斷追

都仲未win到
但隻馬真係好fit

4wp
4>2-5

今次gchi

同哂路
今場同cfu對了

Cap圖先

bin

4號就綠格

我信你了

Cap圖等佢bin 我

未決定買咩好

跑完了，邊個旺

跟樓g

好啦 夠鍾揀馬
不如Kaki先？

等睇賽果

跟左樓G

12

加隻6

照舊2-5-7

4號係得既 潘神唔駛騎7號啦

4>2+5

4.7 不得共處

Cfu Ho yeah

？

7-11

我錯了cfu

屌睇錯馬

不賭馬了

7-5-4 40p幾q

仆街雷西咪撚入q啦

係雷西咩 唔係皇子咩

Sosad 7同11 共處 要2-5-7-11

一打
聽錯左 7-11-4-5

皇子第4

三重彩

原來 2-5-7-11 互串先會贏

小左粒先一打

識買了 但無錢買了

原來頭場轉左盤

全日重心
9搭3

計埋你呢粒咪夠

要gun了

Allin左

2-3-9 互串

加多隻5

4重彩指定挑機
1:9
2:3
3:2
4:12

同cfu battle下呢場先
just for fun

你要乜

栗子狗點睇

睇多陣先

想要1

Kaki騎咪要

試下姐得唔得

得.... 祝羊

Kaika

鳩伯新希望你今日乖乖地唔好落我面

係咪揀3隻？

你喜歡啦

10隻都得

你唔問紫電佢點贏牙？

全年重心 100%中

F

駁唔到

kaki 撚巧味

吹奏左2日 唔知鳩伯飛會唔會都係柒呢

5wp
5>7+4

莫西拉 一古一古

死q唔該你中

李寶行上到名你無w 就含撚都無味

有冇人派我

932 12

_ _ _ _, _ _ _ _!

買左好多3P

跑咩

12 3 10

又田泰安

9

又外叠發力追 點賭

仆街拉西 三重彩差你 屌

g 雷狗

豬哂 可以安心早啲訓

12 3 10 2

買左9>3 , 同單頭3P死唔去

同意 隻隻對面直路發力
玩下曹操傳算

垃圾莫西拉

以後都唔拎雷拉大熱P做膽

出2 3 9 12 差隻9

雷狗 率眾妖害人

i love 田泰安

錯撚哂

2你比少少力好無

拉西 以後唔撚買

豬晒，户口得返4.1

差隻9 on9

沙皮閪龍

隻10號做乜鳩嫁？

隻10做乜撚野嫁？

2號

有無人可以話比我知隻10 點樣走出黎

買雷未中過

內檔出

攝石馬

好撚on9 wor 差隻9

反雷黨第一次召集

仲以為佢今日狀態ok

西西近排又賭返？

對唔住 大家 但妙感係贏到嫁

垃圾9

R5再接再厲

死人9號

得返廿蚊買咩好

包裝勝將 10 117 田泰安 何良 27 6.4 ?

潛水

玩留

挽留

累撚死人

我都潛潛先 旺番再出水

潛5分鐘好la

法國除左盧之外 樓g都少左上水

出4 中2 重心收皮 on9

巴西紅牛(客隊勝) 3.1 ?

佢咁黑點上水 今期到我

唔一定要出水嘅姐 上黎吹下水都好

閒日要番工架🙄

2-11-12 睇馬用

詠巴請繼續

馬都識

頭場主隊狂跌飛 痾煙ok?

明明放左工 剩係掛住曹操

就係冇

有

半大

R5 6p 小注

點解盧會走

頭先手痕中左去馬會入左二百
冇晒
四月見

又入

休息下，好快到4月

騎豬王，雷神定田少好？

訓身10號

5>3,12 1

6-7-11

same!! 1,3,5 連羊

10號

Be aware of second stage of 3t

禾想喊

1-3
反雷

抱抱

你早少少跟 跟到我1，2 場 qqp你都番左身啦

我仲想喊無買中哂

屌你老母..上黎俾完水自己買唔切...

3 7 8 12

樓g

豬曬 jump

又a1返？

俾多5秒我就買得切...

有緣再見

拉叔我屌你全家

慘豬

今日唔賭lu
費事輸

大家贏多啲 bye

屌你老母...

聽日再黎

錫錫

聽日有野賭咩

贏完又倒輸了

記得返工
利申 ：又岩岩收工

玩多場, 唔羊就收工

R6 會有11

唉比一隻算 唔想累人

岩岩先7P贏左小小

師父今晚玩波?

出左啦 我個賣料geoup

角？

師父有賣料谷？
我以為得健身

邊有角玩-_-
半大

岩岩開 無人入

想JOIN

want john

侵埋我

試料ok ?

無波賭點會有人入我要10連中 之後好似美斯咁1900 人

最緊要扮nice

聽日無波賭咁做咩好

Ot

4號唔靚仔 個頭dupdup 無d 力水

賭6合彩

六合彩唔係波呀?

8場中2 場qqp係味盡哂嫁啦？

尾關wor ching

去包人

r6 追數
dllm

馬又輸 沒又輸 機又輸

有錢玩？

休息是為了走更長的路
所以咪話你地無進步
無波賭但係出哂星期五d 賠率 仲唔度波？

已針既我想john

星期五升機

對唔住大家同cfu
我一跟就食屎

得番500 有無得翻身

5>10, 12

500 都問 200都上到3000 啦

公主 唔好咁講啦

由8k豬到500了

我比200你幫我

8P 爽到

傻啦 唔係你問題 咁我都唔係100% 贏 可能我分析有錯嫁嘛

無波賭 今日聽日

富婆

頭2場中哂 爽死

30000豬到1000

比人屌到仆街了 豬咁多

7-11，

9wp
4-9-11

不如7-9-11 試下

好好笑呀喱句

我買左4-9-11了

惺咁渣ga

今日霍霍霍 出擊 可以下拖

9要放到頭先贏 頭300唔係頭就輸左

阿蔡話全晚最好呢隻

4 wp
Qqp 3 4
Qqp 3 4 11 12

我唔覺4號會上到名

R6 3, 9 qp

豬埋就玩下波仔算

9w 9-4-8

爽呀

買左38 39位置Q , 8p

20倍打到8.x

ggggggggggg

跟咗樓主

9 4 8 5

jumped

唔玩了

伊巴勁到

啡燈 執番少少

Thanks

當kaki 樓主 詠巴都要同一隻果陣 all in la

多謝樓豬

勁呀伊巴

伊巴 勁
我4重有拖9 無奈隻重心3 g左

上場買唔切條正q 今次斬番你

點解我開po無人理我？

伊巴時光機？

我都有3

見到海之濤埋欄...幾驚頂死隻旅遊多寶

一唔跟就中了

全晚最好都係跑第2

針了

希望完場前中番一場 可以綠字離場

啊啊啊

尾兩場跟樓主allin了

0100想要下盤添...

客主

信大師 買客主

客主必勝 30倍

四月出糧見

朝早半一你唔要, 早就出左話上盤贏半走半

等你

買馬真係濕鳩活動 羊一百變倒豬50

而家下盤降盤

唔得閒呀今日成日都岩岩收工先睇到

諗起琴晚就火滾

豬到含家拎

知道收手

8-10-11

留低tg

公主係咪買左田少騎豬王

今場要12

中了？

chinoise ah mangent la tête de qi

幫你集氣

比雷反cup

我有
派我

留來做咩

有冇人可以講吓謝霆鋒當年係法國學廚嘅威水史

笑到傻

你派我就差唔多 未入錢未羊點派

謝謝

我成副身家得返40

有冇巴打知跑馬地有冇落雨

豪乳

11wp
11>7-8
落雨就買喇

隻馬爛地出身 而家一檔..

青筋

真係有落雨咩
睇電視唔覺有

利申:場內 無落

幫埋我 我都買左

唔中今晚係咁先

一齊羊

4 7 8 11! last hit

最後無要1

信心唔夠

騎豬王要贏 11號要贏

allin7

11w 7第2

唔洗死

樓豬

無跟樓豬, 針

11 7 6 9？

又跟咗樓主11wp

跟左11 執返d

全日重心中 吹奏左幾場 有無人買左

買左11p only

羊到都好 勿貪心

連中三口w 3口正q
下場唔好跟咁大注了
通常中三場only

勁有波幅goaaaaaaaaaaal

我連中2口正q就無了 其他全place

謝樓g 跟左11🙇🏻🙇🏻🙇🏻

下場萬馬奔騰w?

公主田雞騎豬王有機 下場西拉唔係第一就得

頭三場輸左二千 而家追番小小咋

無人理 訓教

Last 田雞place la 唔係點贏騎豬王

中多場

我對馬完全無觀念

贏左喇

岩岩有問你 想跟 但比人無視左

贏左啦

公主收錢

要左7 9 11 西拉

西拉第1 田雞無前4 都收皮

一陣西拉第1 田雞無影就仆街

雷18
田32wor cfu

有跟的朋友有福了
尾場中多過一千派5個

留名先

贏左了 田泰安14分lead

集氣屌撚死狗會

留名

冇錢跟留唔留得名

有喇

你check下戶口

好采R6 9 中返五千place
追返一半

原來成9倍win
早知仆落去禁錢
買完cfu場重心就豬哂
唔夠錢買自己重心

Im

中左都唔知？

公主收錢[/size=6]

樓G我愛你

我愛樓主
勁有波幅!

樓g好波！

要留了

Lm先

... 對唔住囉 我重心係 妙感 唔係西拉

屌你樓g 突然間多左好多人

lm先

伊巴真心有研究馬？

我也是醉了

不嬲幾千人moon post

痴線，未見過既

屌 我屌自己咋 懶落街
又唔買wp買Qqp

對唔住..我第一時出聲

一定係我岩岩變左大船所以西拉收皮 好彩未有人jr我

死出黎啦辣殺！你老婆比狗屌

雷神正一食屎狗

要留了 撐樓主

Cd rom惡過盧

樓g派未

好多人跟樓豬搵食

橙到..

Agger🤦🏼‍♂️

廢物

發覺原來我上左鏡

睇到張圖又諗起琴日比利時.....

慘痛回憶

我屌比利時老豆老母呀

Cfu好上鏡

你屌隊波有用？

Ching屌錯人

其實樓主都有gelgel地 13倍goal

鞭

角又冇 盤又冇

今晚休息下啦

希素又bin

我屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!

希素今日未出片

巴打！你估依到幾多人買左客？

定係jer樓g

講笑

屌晒比利事同拉西

踢完波 大家馬仔玩得如何

我理閪會比人cup埋 打433 唔撚打邊打咩433 角球都無

嘩樓g你神一樣
今日贏左幾多？

珅哥
呢個場好似係大佬b睇架喎

我無買

Cfu記唔記得今朝gel美國同烏龜個位 叫咩名

我大帝而家宣布你條垃圾gel頭撚老母係被狗屌
生撚左你條雜種gel頭撚

客盤苦主揮手

可以幫你搵

係咪要講
還我血汗錢

呢鋪撐cfu 打433唔刷

b哥
我想跟你

樓g有水未

媽!!佢痴左線啊

found

老豆同我講尾場佢買12號
請問如何

西拉今日唔係收左皮咩

拉西不了

見到上次師父單挑gel狗
今次我有小小明白師父心情，原來無人幫去屌，好心淡

你覆佢

sorry

E佬跟實你

有位巴打整得幾好

耶蘇會one two你啊

我叫埋老豆跟你

左右多謝你撐我，心照
含你

樓g今日贏幾多？

8wp
8>3-10
wp幾有信心 但學今朝話齋

買咩

博佢埋齋

明白就最好啦 所以我本來都幾灰心

sorry cfu

中到派100比你

追番哂仲有賺啦應該

不要灰心 有你地喱到風氣先咁好

想買20蚊 8
中到請老豆飲茶

棋王巴仲係針兩次

好

我都有嫁 不過廢時又變全民公敵

升番一次了

都係既..